屌你老味,H2真係安達充最好睇既作品黎

可能滿足感，或者係睇完之後既HAPPY感唔夠其他兩套黎

但對於感情上既描寫，同埋代入感最高既一定係h2

國見比呂對於雅玲既感情就好似所有男人既初戀一樣

初戀唔係講緊真係拍拖果d,而係講一世人第一次愛上一個人

唔理你經歷左幾多野都好，日後有幾多條女都好

你都係放唔低初戀

以為講緊呢部